m記個番茄蛋豬排包買 39 蚊 真係蝕住做

豬排 15 蚊 炸埋差唔多

蛋 5蚊

番茄 同其他豆 10 蚊

薯條10 蚊

可樂 10 蚊連冰 咁大杯

加加埋埋50蚊仲未計人工同租金電力 痴撚左線 每買一個 就蝕11 蚊 真係陪住香港人一齊走 良心企業

蛋5蚊
有冇買過餸

豬扒=大陸豬=$0.1

兩片番茄10蚊？

中資仲食

牛肺

搞手但求打個和

有其他豆 胡蘿蔔 差唔多

Link ?

要蒸嫁 蒸埋差唔多

好唔好食先

5樓bam

3個會然壯烈犧牲 rip

無食過 唔想m記蝕咁多 但一定好食 良心企業

薯條10蚊
可樂十蚊都講得出

拉

薯仔都幾蚊 仲要一條條 又美國貨

樓主講少左粟米 呢度起碼都7蚊

我細個讀經濟

LM睇新會然

一個打手要幾弱智先講得出M記會蝕住做
拉啦屌

老母塊扒薄到咁5蚊都俾多啦

好厚好大塊 我食唔曬會

我食大家食算了

呢個時候仲食m記
啲人仲要係真·討論緊蝕唔蝕

M記美國野
唔食會過唔到人權法
香港會輸

樓主3毛

Fine好撚厚好夠炸粉

香港人加油講左 唔係3 毛

咩都唔撚食得 點有力叫口號

收皮啦 中資架屌你老母

收皮啦仲叫人去食中資嘢

佢用美國貨但

呢個時候係咪應該唔食野餓死算？

曲直難分我當直 拉
我愛Mos burger

佢地個想法係咁

總之唔食會過唔到人權法
你收皮 係咪想輸

師兄食到咁偏

咁撚貴不了

上面做乜9

為左一時性欲又要做多半年P牌仔

屌，做乜9
同屋企人食緊飯睇

睇圖好美觀，你就當我係啦，好來J一鑊金

明叔我屌你咩

bam

等佢賣25蚊你先再開post啦

乜撚都話過唔到人權法 集中營見算啦屌你老母

曲線笑緊班話勇武搞到過唔到人權法嘅人

麥記新包一出通常都會試食

今次真心覺得番茄同塊豬扒唔係好夾

如果係咖喱汁應該會好啲

番茄汁夠多料有營養 為香港人好

一言不合就

P牌

金拱門，你食埋我個份，仲要係豬，都唔知D豬肉點黎

做乜咁多人自爆

code呢?

美國啦 驚食死你咩

你都係

連仔唔會ban放心

懵燃咗，仲幫親老麥，深紅㗎。

咩都唔比食咩屌你老母 你食屎啦傻閪 樣樣紅又樣樣都唔比食？ 你on99

五毛黨躝返大陸、香港無你哋份、去含家食黄泥 = 長埋黄土呀仆街

我黃絲新移民

吹撚到呢篇嘢係曲直難分

曲？

直

星巴克，麥當奴都反

美國人觀感會唔好

吹到咁大

係 佢地文化來